其實水魔法水加鹽就夠

基本上有鹽又有水， 不論任何嘢都會壞。安全又實際